政府話全民檢測直至傍晚已經有22萬人登記

係政府督灰造假？
定係我哋啲手足去登記造假？

就算係真都過唔撚到100萬啦

好正常丫，仲有678萬沉默的大多數反對或諗緊

100萬好多架啦

基本盤

因為有公司逼人要做
例如稻香

係未啲公司迫人嗰啲呀？

洗咁多錢連一百萬人都無

邊間公司迫員工做，比人開名就公關災難

22萬咪算少
公務員+紀律部隊都唔止呢個數
自己友既基本盆都去唔哂

政府派發1萬元津貼，於在昨（21日）開始接受登記，多間銀行先後推出現金回贈或大抽獎，鼓勵客戶透過該行登記及領取1萬元。政府表示，現金發放計劃首日登記運作順暢，市民反應踴躍。

截至昨日下午五時，共有約200萬名市民透過參與計劃的21間銀行遞交電子登記

派錢一日200萬

咁幾多先叫拍烏蠅

唔好講咁大聲

呢22萬人，
應該都係中資或奶共機構嘅員工，
係被逼登記，或者根本只係被登記！

10分一都冇喎大佬

認真 最後冇200萬都唔收貨

預約咗嘅出席率會係十成？

除非你一日之內驗到700萬人 唔係你分開黎驗 開頭驗到無事但驗完中招點計？

三間親中化驗所係最後贏家

假設每個化驗收$500
22萬人做，已經要1億1千萬

除夕抽獎163萬
高過呢個數就一定係造假

吹大d

即係有728萬人反共反中央

公務員去嘅應該一半都冇

真都唔定
藍絲? 港豬? 員工比公司迫?
你以為連登係全香港咩

咁平時嗰啲撐政府簽名都有幾百萬人㗎！

香港好似成20萬公務員

基本盤

香港而家有750萬人口 如果得150萬即係得兩成 呢22萬應該已經係深藍+公墓員+民建聯幫啲廢老報嘅數 已經係最基本盤
睇電影都知啦 首日票房一定係最多 之後就會回落
佢唔谷中資機構逼人去嘅話 100萬都唔知有冇

跟本當搵隱形患者，搵唔到就算

有撚強制公務員登記咩柒頭

正苦公墓員+公司迫果d+中資員工

今次可以跟政府同淫賤聯式講重有678萬人反對

之後幾日人數應該會遞減, 想做既應該大部分今日已經登記左

30000狗
30000政府班垃圾
十幾萬廢老藍絲新移民

假設均速，22萬/日 X 14日 = 308萬 ，加埋後勁，輕易破 500 萬人！

唔可以否定有22萬hard core藍屍同中資會第一時間報名，但對比番派一萬蚊黎講個數真係好難睇。仲要一萬蚊唔係先到物得，但檢測係要鬥快爭靚timeslot

用買票筆數叫人參加 22萬算少啦

三萬警察應該去曬登記

22萬咪算少lor

睇下有幾多人真人出黎先

今日好似有專家話要一百萬sample先有意義？
咁有一百萬當佢贏

仲有40萬外傭

可以代人登記喎

快啲係支那車人落嚟香港驗啦

500萬呢

公司已經落左order 要登記，交名

無話強迫既，不過試下唔交名睇下之後會點

我估星期一最多人登記 之後就冇人

同上次建制狗話有3百萬人支持國安法一撚樣
繼續吹

全民檢測目的係揾曬班隱形患者出嚟，我估起碼要有七八成人參加先合格

政府應該鼓勵公屋戶參予：可以係每户公屋戶有一半人數或以上參予檢測，可以免租半年。

基本上亂入資料都book 到,個website超廢

少10倍

exponentially decay

無撚用，你一日做唔晒就做唔到呢個目的

中資應該代員工登記ed

問題係，一個驗，基本跟老母老母阿仔阿女都起哂底

【國際戰線！】
聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

（記得要去確認Email）

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

俾想像中少, 應該要d 公司出手了

通常第一日應該最多人登記

之前藍屍的網上簽名原來係篤數

仲要呢個係包埋未夠18歲嘅人，而派錢係18歲以上

登記同真係做係咩兩件事？

不如book 完
然後唔去

講笑姐
大家千期唔好咁做

民建聯工聯會自由黨拉大隊登記未

要睇吓真係做幾多
有啲可能唔執輸登記
要去就淆底

如果22萬人，驗出5%有，即係11,000有，就好玩了，林奠可以被辭職了。

我相信埋單係近百萬，過唔過到百萬就睇
- 有幾多公司迫員工去驗
- 呢兩星期會唔會突然又爆發。

老婆做中資，HR 出晒聲要人驗， 俾埋半日假去驗

有冇綜合POST

過百萬都少啦，呢個檢測唔好忘記係18歲以下都包埋，正常係要有400-500萬先叫合格

好多藍店大集團有
佢哋唔怕無藍屍幫襯

數字可以作
唔洗理

唔知有幾多成既人係被登記

登記就咁開心 果然係政府

公墓員大軍呢

聽日去到排隊
:唔知陣間要搞幾耐呢?
:我地有預約好快嗟，交d口水俾使幾耐嗟
:下一位，到你喇
:係係，俾個樽我啦
:乜野樽，乖乖地唔好郁，唔痛好快架咋
:乜事，你支乜野黎架...嘩...嗚
:下一位
:姑娘我都係唔做住喇
:玩野咩，下一位
:我都係，不了

即係有7xx萬人唔信

聶狗上now節目都唔撚敢講政府檢測人數目標

迫啲公司去拉隊報名...

根據黃藍64比, 但得22萬人登記, 唔該反省下

高下立見

初選都唔止廿二萬啦，初選仲要係要排隊

點保證驗完唔會中呀

22 萬入便捉到過50 個以上 你就知藍既廢老幾咁危險

留名第一日睇7婆會唔會做show

嗰日仲有好多親身去銀行交表
佢今日死谷出黎呢22萬，相比起黎都唔夠一成

班友仔一開頭話500萬喎
後尾9縮左

甘多

全民檢測....全民...
尋日改口話100萬人先會有效率
又話當做下一波爆發的預演咁ja

擦登記數字冇用架喎
最後都冇咁多套資料上繳

慶回歸群組之後
已經證明藍絲有肺炎機會遠大於黃

仲有保皇黨出盡奶力叫廢老做test。

有
喺佢個腦海中FF緊

排隊有初選咁先算啦

過到50萬當佢贏，連藍絲都唔去，你估真係好多人愛黨愛國，我身邊好多藍都調緊錢走，趕搭移民尾班車，出年年頭，如果特朗普連任，就見真章

如果set50萬當佢贏，照計佢哋應該唔難督數

搵到都冇用
真係隱形既話一早爆到七彩
每次爆完都慢慢退卻，完全係睇到隱形傳播鏈對香港人威脅細

最大問題唔係本地隱形患者
而係出入境個邊screen唔出患者
因為至少上面廣東都仲爆得好勁
傳落黎係好容易

全港直播被人插果陣個大頭

Tiktok 夠多人登記支持trump

係728萬

老人院大把「被登記」

計埋三萬在內。。

fb見到張圖

講真，諗一個要換一套PPE同裝備。。。有冇咁多貨?

驗一個

20萬人完全唔難，藍絲廢老，班狗，再唔夠就「強烈鼓勵」全部公務員被參加，有咩做唔出

理得班友

你on9少陣啦
未做過就唔好亂講野

果3萬采佢都傻 愛國係工作only

身邊啲藍屍登記曬

已經有31萬人登記

手足

有NGO八月中時先比人捉左出去私家測一次, 今個星期又要報名

好多都係被迫

截至今早8點有31萬人登記

最好check 完中撚晒 爆醫院壓力

俾政府迫去

又係藍絲d流野 求其亂登記又可以計人頭